Petit jeu stupide (ou pas). 

Enregistrer tous les fichiers dans le même dossier et cliquer sur index.html pour débuter.

D'après une idée d'Izy philosophy @StoicInTheVoid
https://twitter.com/StoicInTheVoid/status/1005732842834481152
